一人一個惡搞Siri Shortcut

話說iOS 又更新左，其中一個新功能就是Siri Shortcut. Siri Shortcut 最後既位就係你可以任講一句話，然後做相應 assign 左既行動

例子：
掛左8號啦聽日準時返工啦： 開啟0640鬧鐘

召集所有人的小宇宙